Times Person of the Year 係Greta Thunberg

唔緊要，國際線繼續努力

着衫真係好唔環保

Fuck left plastic SJW

Time 個封面都係plastic

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家